有冇巴絲join過靈探團分享下

我睇PPT台灣好多人分享果D靈探團既報告睇得好爽
台灣咁大咁多地點可以靈探,又多深山樹林廢置地方
甚至公路隧道半夜都可能好猛
香港都聽過D巴打有去過靈探團
想聽下你地分享
我自身就信而D野,但我都好撚淆底驚青,絕對唔會join而D團
純粹想睇下D報告過下癮

拋磚

同篇文關連既新聞

之前上網識有條友話佢見到嗰啲野之後帶左我去某條村佢話嗰度有 但全程覺得無料到 只係一般黑媽媽有啲風咁 唔知係咪呃人既